1. forEach принимает 3 аргумента, первый сам елемент масива, второй индекс елемента в масиве, третий масив, второй и третий не обязательнные зависит от задачи. перебирает масив елементов и ничего не возвращает.
2. {
   newArray.slice(0, 0);
   newArray.slice(0, 0);
   newArray = [];
   }

3. const arr = ["hello", "world", 23, "23", null];
   const userAge = { age: 23 };

   console.log(Array.isArray(arr));
   console.log(Array.isArray(userAge))
